借老衲開ig page條友入黎!!!!!!

老衲一直被模仿，卻從未被超越，學老衲者生，抄老衲者死

狗都要扮

汪

即係唔係你黎？
覺得有時又似，有時啲風格唔係幾似

咁你開返個啦

老衲先冇咁無聊

只有年年去靖國神社既先係真老衲

唔該你喺page 強調一次你並非連登或高登老衲，至於老衲啲嘢你鐘意你就拎去，你個page你自己搞得咁受歡迎咁出色完全係你叻仔你本事，同老衲無關，老衲費事領你功淘你光，最後強調高登老衲都係本人，唔信的話老衲可以開高登認證post屌你老母

小朋友，老納個ac都係本人開，雖然bam咗，但老衲寫過幾篇中華民國文章，完全可以拎嚟認證

睇語氣都知啦

衲兄好波

十卜

低調，才是最牛B的炫耀

大師莫生氣
想搞清楚真假老衲

今次撐衲dee
香港人又借人個名搵錢

但係個 page 有撚用過你啲廢 post 喎

總之ig嗰個與老衲無關

有用係佢本事，總之唔係老衲開

支持老納打到naapdee進深圳人民醫院深圳治療部

衲dee既悟性出哂黎

ig條友好撚柒 講既野全部睇過
重抄得咁自豪

連登呢個好似係真開forum個時去過高登開POST認證屌大佢條友個老母

笑到停唔到

禿驢，講多無謂，有本事就拎證據出黎
唔係就縮番入去雞寶

老衲而家就入雞竇屌你老母

我都記得

睇撚左老衲好似有 6 7年
一睇內容就知係唔係本人啦。之前好多假acc做做下唔做

屌條仆街咬返轉頭

都係果句 老衲係高登日日同老婆上律師樓簽紙離婚果時條友都未出世

老衲真係咁多年都keep到霸氣水準

呢個真
我都由舊登睇到連登都有7年8年
衲dee 出post 明顯有霸氣好多

老衲只此一家 別無分店

老衲雖然都好on9 但呢d借人上位嘅更加垃圾

講真衲dee post 悶悶地睇下都幾好笑
包括我低潮時期睇都好治癒
好似媽媽重病到過身嗰陣睇完仲識笑令我冇咁傷心

我都成日被抄名搶名